【預言】林鄭一定會放旅客落船

唔係點攬炒

都話左實上岸

根本佢就睇死香港人唔夠膽反 就算敢反都係少部份人

緊急要人！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手緊急聯署，呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人仲差99,074個聯署，請求大家幫手，謝謝。

好人一世平安